老公係素食者 但我唔係

屌你老母 同佢同居
我係食肉獸黎
日撚日都要諗整乜嘢俾條撚樣食
例如整碟咖哩飯條友又唔食肉
搞到我又要分開整多碟
出街食飯因爲想同佢開心share
搞到我又要點埋蔬菜類
好撚無癮
最撚慘係佢見我買肉就話好撚嘔心
佢話乜撚野食動物好唔人道個啲嘢啦
肯定你地會問當初做乜一齊
唉屌一開頭佢唔係素食者黎架
俾佢屋企人洗左腦
Btw 佢成家都素食
有冇辦法可以洗番佢腦

離婚啦屌

男人食咩唔洗你地啲雞理
死肥雞
日日喺廚房偷食肉

我屌 我都味撚講
平時我地買餸都係喺超級市場買
佢就係唔想睇心斬雞斬魚

有個仔

諗嘢咁撚戇鳩你都鍾意佢

咁撚on9唔好害撚埋下一代啦好心

你係雞?

各有各食唔撚理佢

我老母就係素食者
耐唔耐屋企就會因為咁嘈交

咁佢老母又洗鳩佢腦？

買枝美極引下佢啦

唔好就佢
佢就覺麻煩
之後就食返肉

你同佢講食素 哋瓜瓜菜菜比人摘果陣都會嗌到好犀利

佢仲話個仔第時要做素食者
個時個仔岩岩出世佢話唔俾肉佢食
同佢嘈過下 有乜理由要個仔一出世要佢剩食菜
後尾佢屋企人都話算啦 等個b 第時大個自己決定

名only 無需太認真

全素真心好撚煩

俾佢接觸下小鮮肉
可能佢會食得狼過你

唉 終於有同路人
佢有冇洗你地腦？

哇連個bb都搞
屌佢老母
佢老母係臭雞

都要煮飯俾老公食架

偷偷地每碟餸都落雞粉

係囉係囉

屌認真試過 跟住佢話好好食

禁錮佢，每日俾一菜一肉佢選擇
佢每食一次菜就電佢

直到佢條件反射到食菜就會產生痛楚為止

巴打有鋪sm癮？

啱呀...個仔自己決定啦

我男朋友由上年開始食素，但我就照食肉
不過我覺得冇所謂，反正佢出發點係好既
出街都係各自食自己果碟
去佢屋企果時就因為佢負責煮飯所以我都要食素

好撚慘 想同佢鋸扒 韓燒 都好無癮
情侶share 食物係開心啲架嘛

有
所以咪日日嘈交
本身好地地 冇咩特別反感
有一次佢做做下野中撚左風 入埋廠
而家冇事出返黎夠膽死同我講因為食素所以我先冇事
係道懶咩原來我食緊既野 D油係好多
仆你個街我懷疑就係老母d fd都係食素
搞到我老母而家咁痴線
佢而家每話我一次食素好
我就屌返佢做人要均衡飲食
多菜少肉 唔係唔食肉

咪就係 唔食肉個人瘦到粒哂
我老公唔食肉左三年
味變素食者之前佢都仲有d肌肉同埋個樣無咁殘
轉左素食之後殘左
D肉鬆哂
食番少少肉起碼有均衡蛋白質
有啲嘢菜真係代替唔到肉

其實真係會，平時剪完草陣味就係啲草用來溝通有危險嘅chemical signal

我屌

都話岩岩一齊個陣唔係食素

由始至終
我都相信人類係雜食性動物
係唔可以動搖呢個自然界既法則
所以我堅決唔會淨係食素
你話我唔食牛我都可以理解
最撚on9既係講埋晒d乜鳩菜既營養比肉多
呢個問題我以前bio老師都答過我
係就係多 咁你身體吸唔吸收到纖維先
肉就可以成舊吸收晒 咁菜痾返出黎有咩意思
好心d素食者正視下呢個問題啦

完全認同

素食者仲撚嘔心同虛偽。摷吓佢有無動物皮毛製物品，拎出嚟屌佢啦。

我都覺得佢地好撚假

On9先食素

唔好俾佢屌
屌你等於食肉
食返肉就可以日日中出

gay

實行抗議

偷偷混入啲肉入去同佢講素黎 食過肉佢返唔到轉頭

有次佢食錯
即刻吐撚番出黎

個仔家陣幾大

平時屌素食撚迫你食埋素就話姐，宜家人地同你各有各食又冇煩你都要屌人

一歲
佢講呢句野個陣呀仔得三個月人仔

你俾佢睇下前排果單素食父母差啲害死初生兒（定直頭死左？）果單新聞

btw 自己煮問題唔大，周圍都有現成嘅素買，唔一定食菜嘅，佢食厭咗會識得自己買都好野返黎煮
係出街食麻煩d

唔掂喎 我覺得你老公其實點都會堅持叫個仔做素食者

佢都嘗試洗我腦同埋叫我餵個仔食素
咁唔係逼我食係咩

真？
有冇link
完全冇聽過

可能等件事淡咗之後就灌輸啲素食概念啊潛移默化

有冇問過呀媽做乜我完全冇得食肉？
你自己唔想轉番咩？

係 依家間唔中都會講下叫我剩係俾佢食菜

唉 就係囉

素食父母僅餵薯蓉 五個月大兒子險餓死

據了解，醫生曾經制訂符合素食人士的嬰兒配方奶，但兩人沒有遵循。男嬰被發現時已經不省人事，持續昏睡，亦因出現脫水症狀，而沒法保持體溫。

唔想你地個仔遲早係咁或者嚴重營養不良就快啲打醒你老公細個完全唔食任何肉、蛋白質過唔過到十歲生日都好難講

有無問佢做乜鳩會轉做素食者

Btw 唔係個個都頂得順素食 指身體機能上

@kripparrian

佢話啲動物呢好慘喎
話佢哋嘅死嗰陣時好慘呀
佢嫌動物園都唔去又話佢哋困住d 動物唔開心
冇俾應有知嘅自由佢哋
跟住其實佢全家都唔食肉嘅
連佢有三兄弟姊妹都係唔食肉嘅
咁佢咪會覺得啊咁如果我唔食肉咁咪團結

宜家因為個人信念關係未有要轉嘅諗法，不過好撚孤獨寂寞呀

我明 生仔個陣佢地成家係屋企睇bb
得我食肉
變左到我係埋唔到佢地堆
又監生食素
佢地又好少會特登買肉我食

有冇迫你個仔食素

因為咁之前嘈過交囉
佢有講過
最撚衰係佢阿妹問一出世唔食肉有咩問題
我話吓咁佢自己選擇㗎嘛
係佢屋企唔知婆媳關系
對住佢成家都有問題
因為我係食肉
佢地就覺得我唔係一份子

咁你餐餐食外賣唔好同佢地食

新豬肉omnipork
係就係貴咗啲
但會解決你好多煩惱

咁樣好似好冇禮貌

即係咪嗰啲假豬肉啊
我其實都有買來試過類似呢啲
但係都唔係真正嘅肉味

講真一係你自己都食素如果唔係散撚緊

佢煮飯你就要食素 樓主煮飯又要煮埋素 素食者大晒

唉咪就係

我患有貧血，試過一戒肉就暈到想死仲入左廠，所以唔敢再戒

屌 其實我都係因為咁食少左好多肉
以前喺自己娘家日日都食肉
碟碟都係肉
宜家得一碟係肉

咁大件事
戒之前我問過醫生意見咩

咁你係佢地煮完果陣自己再煮得唔得

就算個小朋友第時想做素食者 最好都等佢發完育先好呀

我本身食肉，食咗廿幾年，近排想了解一下素食者點樣生存，所以自己試緊素食嘅生活，選擇唔食肉。

我唔係純素食，我有食蛋/牛奶，平時攝取蛋白質仲會食好多豆類製品，例如豆腐，豆漿，腐竹，菇菌類之類。

我完全係因為大個咗，身體已經冇乜發育先夠膽咁做，我覺得細個bb仔到青春期都盡量唔好單單食素，真係會成長得冇咁好。同埋出街同人食飯都會變得麻煩。

咁佢唔奶得你西

認同你
都有朋友係素食
但係佢就好搞笑佢朝早唔食肉
夜晚過咗五點先食
我唔知係咪因為宗教問題

老公唔食蛋 但係就食芝士
佢地成家都食芝士食到傻

佢真係唔奶

呢層唔洗擔心，我就係人版到宜家無咩大問題，細過開始已經肥底

我有個中學同學都係由細到大都係素食，但都唔瘦，好有印象，因為大家一起食茶記嘅時候，ABC餐都係肉，佢次次都會叫咖哩素菜飯

食素主要係為健康
狂食芝士......

咁人人體質唔同唔可以咁計

係
餐餐加芝士
佢呀妹成200 磅
都係食素

老公呀妹成200 磅
都係食素
佢仲同我講食素係為健康

其實一齊嗰陣你已經知點解會等到結咗婚先嘈

咁食芝士法擺唔擺到10年

咖哩咁撚肥既野梗係唔會瘦
不過真係好少見素食肥仔

佢又唔係第一日食素求撚其結完婚先黎嫌三嫌四

係因為結左婚
連佢呀媽都開始想洗埋我腦

我就鍾意多菜少肉
出街同朋友食飯都唔會要人陪我食素
話打邊爐/BBQ/韓燒 咪一齊去食肉囉，開心嘛！
真係唔想食肉咪打邊爐同一個鍋煮過肉同菜，我自己只係夾菜食
試過打邊爐有個係素食者，戒得好嚴
變左一邊鍋唔落得肉，都幾麻煩
蛋又唔落得，玉子豆腐又唔落得
我覺得食素真係唔係問題，但唔好逼其他人陪你癲
要食素就自己煮啦，幫你煮埋仲嘈生晒
仲有小朋友食唔食素唔該交返俾小朋友做決定
想食咩係每個人嘅自由

佢呀媽開始想洗埋我腦
開頭我都尊重老公

你明知佢食素 而你又接受唔到嘅 又走去同人結婚嘅 結婚就預左一齊生活架啦

日日都要一齊食架?
試下同老公講一星期2~3日自己出去食/約左朋友食

日日播discovery channel
比佢睇下d獅子老虎點樣監生吞d動物落肚
人類食動物就已經冇咁殘忍，會電暈佢哋先劏

就咁聽落，我覺得你老公嗰邊啲人有啲過份，食唔食素係自己揀架嘛，有咩理由要逼你一齊食

本身你老公都係食肉，只不過被洗腦，覺得啲動物好慘，先至轉食素。
我覺得可以從食海鮮開始入手，食山珍海味某程度上都唔違反素食嘅本意，因為某啲海產都唔似陸地上嘅動物一樣有痛覺同有反應，例如貝殼類，瑤柱鮑魚之類。接受到嘅咪食海參，再食魚蝦蟹類。

之後再諗辦法分清動物/寵物/食物嘅關係，知道某啲動物係出世就係為咗俾人類食，係圈養嘅食物，就可能會開始食肉 講真，好難

我由小學開始奶蛋素，一樣生到17x cm，不過就真係瘦d，可能因為冇做運動同食野唔算多。中學同人食飯真係好煩，如果約人出去齋鋪食好似逼人一齊食齋，好似好過份禁。

你試下呢隻，真係唔同的同其他，新野嚟
佢連蒸肉餅都做到好似

認同你講法

咁其實去到餐廳多唔多素食野簡？

好

弱鳩智
佢唔撚食肉成個自然界大撚把動物爭住捕食其他動物喇
屠撚哂全部肉食動物，全世界得返長頸鹿，白兔同樹好唔好呀 夠哂和平喇
你個仔就慘喇，咁細個就營養不良。
唔好拎自己個仔條命較飛呀
我記得中學bio果時教過 人有10幾種essential amino acid, 其中有幾種係冇得人體自製出黎，要靠食野，食肉。
所以食素唔單止係唔生肉咁簡單，仲會影響到其他身體機能
不過小弟bio知識得中學程度 有錯請其他高手指教一下

原來bio 以前有教 我都唔知

Sorry 巴打 想俾正皮 但係㩒撚錯
知唔知點樣改？

是但喇由佢

認真係咪改唔到 ？
我係好多位都㩒錯 .....
粒制太細啦

好奇一問 咁耐以黎你都冇好奇過肉係咩味?唔會有衝動想試下?

同你老公講唔食肉咪撚食你

應該唔得

我覺得可能係我地對馬肉個種心態咁
無食開就唔會想試掛
以我所知 意大利係周圍都有馬肉賣

唔食肉就唔扑野
食肉條賓周仔會硬啲

愈夜愈多人講埋呢類野

屌你老母
我老母就真係素食撚啦
仲要全屋陪佢一齊素食
晩晩食飯嘈到差啲打交

老母係素食仲難搞d
餐餐冇得食肉如果佢唔肯煮

仆你個街
係屋企就迫全屋陪佢食素戒肉
出街食完返嚟就比佢屌出去偷食肉
屌你老母痴撚線

好多餐廳點都有一兩野食得，平時食飯如果啲frd淨係鐘意去個某一間餐廳可能次次都係同一樣，如果係一堆人叫餸，我通常係一碟菜加飯

有啲真係冇就叫佢走肉，通常都冇問題

煮肉比佢食 佢唔食就佢自己落街食

其實都岩嘅 ...
不過當大家一齊食嘅時自己無咩好選擇就真係好無癮

老實講得一樣揀都冇所，因為有得frd吹水已經好開心 要食齋，我係屋企慢慢食都得，關係最重要都係互相遷就

屌你老母根本邪教黎
淨係食菜=好健康好正能量
淨係食肉=比人仇視敵視覺得你好唔健康係地球既毒瘤

EXCUSE ME？？？？？幾時有教過揀食係健康？？？？淨係食菜唔係叫揀食叫乜

*冇所謂

你都睇得幾通透

你個名

食素=自欺欺人

因為動物好慘所以食素，討厭食肉殺生既人，但同時動物會捕殺其他動物，所以動物到底係好慘好可憐定係偷食肉既死仆街呢？

咩邏輯黎
Btw幾時叫埋獅子老虎貓頭鷹雀等食素？

絕對認同 屌你老母

出去偷食

搽啲鵝肝醬喺個閪度
要佢奶乾食淨先有閪屌

一陣試

素食撚=精神病患者，無撚得救,一係離婚一係你自己洗埋腦成為一份子，有仔既為個仔著想離婚帶佢走唔係個仔好快都感染埋

晨早炮

晚晚煲瘦肉粥叫佢唔食就自己撩返哂出黎

好人好者點解無喇喇食素呢？食素嘅應該擘大口睇睇自己啲牙係形狀食肉定食菜嘅，再諗諗點解咁反常要做素食者

你日日含佢條撚味食肉

屌你,明明就係你唔食菜.

接收到signal之後其他草係咪會走？

嘩屌
自己食就算啦
仲要話鳩其他人食肉嗰啲素食撚真係好麻煩

唔食肉有咩好處大家都知，佢比人說服到，你又唔好話人比人洗腦。反觀個d活係自己世界，不可理喻既人更有問題，個d人又何尚唔係比人洗左腦？

當然，社交同個人喜好依d野好死架姐，全素係麻煩d。大家有選擇既自由，佢唔比細佬食都係唔岩，請互相尊重。

日日俾植物都有痛覺既片同文章佢睇。

btws. 食素唔好咩？你一來就話自己係食肉獸好似自己啱曬咁。講到尾你自己唔想轉變，想佢迎合你多過去理解佢，同埋佢食素你最不滿既係“麻煩”，大家都咁自私打和喇。

同佢講，植物都識生長，冇光冇水冇養份就會死，咁你食佢算唔算殺生

心理學家

頂，細個淨係食菜邊夠營養架，起碼夠十幾歲先比佢自己揀啦

屌你老母我家姐都係半素 你話佢因為人道原因都叫高尚啲吖
哈原來佢話係因為健康 戇鳩鳩乜而家食雞食豬好撚唔健康咩?
重要晚晚特登為佢咩肉都冇得食 正一臭閪

有個舊同學又係無啦啦撞邪咁話要食全素
約親出黎都要食齋鋪
見到佢由160cm 49kg 瘦到宜家得37kg
本身已經營養不良咁嘅樣 宜家直情難民咁

根本一開始蔬果熱量就低過肉
bb食同樣份量嘅嘢無可能夠

日日叫kfc pizza 佢唔食就食窮佢

唔食肉就唔好屌

有個仔又點? 有個仔唔離得?

其實同素食者去旅行係咪會好無癮
乜都唔食

樓主有無試過？

我覺得好難行落去，有食素呢個價值觀，其他價值觀都會好難共融到
大家相處有隔膜，有啲嘢大家都跨唔到過去
之前有個幾好嘅女仔追，都因為咁就完咗

咩食肉好殘忍呢啲理由真係接受唔到
植物都係生物 你生存係世界上無可避免要殺生
洗衫洗被會殺死塵蟎 有時又打死屋企啲蟲
你著緊啲價錢好平嘅fast fashion衫 背後造成嘅污染殺死咗唔知幾多隻動物
不過食菜係環保過食肉 但唔駛戒肉囉

唔同佢做愛囉

以前識條女 素食ge

出街食真係麻L煩

最後無搵佢啦

樓主都好撚仆街
成撚日靜雞雞加雞粉仲想迫老公食肉
你老公都無迫你食肉 你條臭閪就為咗唔想煩就想迫返佢食肉
你都識講個人意願啦 佢食咩關你撚事咩臭閪
做埋啲咁撚陰濕嘅嘢真係好撚仆街

你識唔撚識尊重呀仆街？
你依啲臭閪娶你你老公真係慘

我就算係半個素食者都唔會迫我男朋友/朋友食素 佢哋想食咪食 唔想食咪罷

屌你老母你條自私食屎啦

佢要求嘅咪餵個仔食素比佢睇囉 最好到營養不良要入廠證明佢個方法係唔得 你想食你嘅事做咩騎劫個細路 有啲咁嘅老豆真係累死人 我舊時有個中學同學就係老豆堅持食素由小一開始就逼佢食 佢就真係點食都唔肥 好記得放break佢係到食青瓜 中小學又因為咁比人排擠 但佢話無得揀係佢老豆要求 直至入咗U住hall佢先開始偷偷地食翻肉 有次佢食到喊話點解自己會有啲咁嘅屋企人 仲激動到好想斬死佢 最後gard咗都係搬出去住就算 眼不見為淨 佢本身都唔想比家用 但比咗先可以不拖不欠 但可以比少一截啦佢都唔洗買肉

Agger
樓主正一死臭閪

咁你咪肥過佢好多，定係你淨食瘦肉

睇新聞記得已經唔止一單兩單關於 唔比個b食肉而嚴重營養不良/死
動物都有單，唔比隻貓食肉
好似死左

on9先唔食肉，你要我唔食肉我死俾你睇

咁就唔啱 食素點都係個人意願
如果我有個仔都唔迫佢食等佢自己揀
但仆街樓主係陰鳩人果啲賤種 食撚屎啦佢

你同你老公結婚前，有無拍拖？

關閪營養事咩 我細個食肉咪又係細細粒粒瘦底 之後咪又係無病無痛生歐歐
身高有一半關基因事 另一半原因係你食得夠唔夠均衡 食素食得唔撚均衡咪出事囉 等如食得肉多唔食菜都有問題架
正常一間餐廳都會有得咁揀
無咪食海鮮囉 同朋友食大家互相遷就遮

但樓主依啲死仆街係要人就佢 仲要陰鳩人
食撚屎啦

工作關係成日見到d素食者，食到周身唔舒服，個個都係瘦怕凍成日病，仲病得勁過其他人，仲話自己食素先會咁好身體，心諗你無野呀
根本大部份素食者都唔識食素。素菜係有營養，但單一lor，大部份人剩係白拾菜心，有幾多營養，最多咪得幾隻vit c。相比雜食者，一碟通菜炒牛肉已經營養廣泛得多，吸收好得多仲要素食者呢樣唔食果樣唔食，花生唔食豆唔食，咁就死多兩錢重，豆類同果仁類係唯一可以俾素食者吸收vit b同幫助潤腸排便，你連呢d都唔食，你身體當然差成日病啦好心食素就做多d功課先，唔好亂咁食，唔夠營養就食補充劑，學下鬼佬點食素先啦，唔係下下白拾
最唔明白d人連蛋奶都唔食，大佬呀，蛋奶係無受苦下自然排出的東西，根本無班素食撚所講的殘忍，你連蛋奶都唔食，當然唔大隻啦
迫仔女食素的素食撚同一出世就迫仔女信伊斯蘭教、信基督教的父母有乜分別？一出世就無宗教自由，無飲食自由，d仔女細細個無咁多營養點發育呀？迫仔女揀飲擇食，唔病唔矮唔瘦都難啦

應該會adapt唔同生長環境，有啲植物會生刺去令動物唔搞佢地

Vegetarian定Vegan?
Vegetarian 根本係偽素
我係澳洲做酒店業，就不時有客話自己係vegetarian，但又突然話想食魚。屌你老母呀，食魚就唔好話自己vegetarian啦。蛋又食，奶製類又食

Vegan好d，唔食任何動物性食物。只要你唔煩到其他人/我，我尊重你個人意願。
澳洲d客人唔似香港人咁會周圍同人講食素點點點，純粹係自己個人意願。
個廚成日講笑話有dietary requirements既人就俾水果佢食啦，包無死

如果屋企煮既，叫佢自己煮啦，因為佢自己最清楚有咩食得有咩唔食得。其他人煮又會有可能有說話又成

素食定純素

如果係純素仲麻煩 好多都唔食得

好撚同意

得連登/啲港豬先咁撚鍾意judge 人食乜乜柒柒以前識啲外國同事都會好understand 點解你要食素/respect
大家都唔會互屌大家點解唔食素/食肉

睇吓蛋奶點工業生產先出聲啦on9仔話蛋奶唔殘忍證明你好撚無知
除非你有自家農場加唔迫啲牛生仔狂加激素同啲雞打曬針剪嘴我先無嘢好講

等佢自己煮自己食

素食撚最撚煩唔係唔食肉

而係唔比人食肉

賓周都係肉, 唔好含

食素前同食素後d精味道上有冇分別?

講真佢唔影響你 唔迫你跟佢食素算好 環保撚耶撚道理一樣唔好套個價值觀係人地度既話呢啲係佢自由黎

係荷蘭有原隻剝皮真空包裝嘅免仔
行Supermarket睇到有啲核突，但係同我啲食動物內臟一樣，食唔慣嘅人會一樣覺得核突

點解咁多要求你仲要理佢 等佢自己煮吧啦

樓主topic:老公係戇鳩仔，但你唔係

屌啲素食撚好心搵返另一半都素食啦咪係到累人累物

好慘啊l😭😭
佢食芝士仲變態啦 隻牛日日谷奶
佢飲人奶都係BB仔個陣
宜家就日日飲牛媽媽d奶
食肉殘忍你就日日係屋企睇有殺人成分嘅片//
日日播Animal world d獅子食斑馬
之後就話 獅子好殘忍 做咩唔食齋
再播下新界牛牛食肉嘅樣

總之佢唔變返正常
唔使旨意屋企有奶類製品供應比佢

上面樓主講過話有迫仲想迫埋個仔食素

都幾撚肯定佢會係你個仔有認知開始
不斷同佢講食肉殘忍洗佢腦
咁你個仔肯定仲素過佢
到時你就難搞

你地幾歲？

有朋友齊口唔齊心
佢會飲羅宋湯、雞湯，但唔食d肉

佢有冇迫鳩你食菜先?

冇你咪由佢囉 唔通佢又覺得你食肉好撚煩又要就你咩

利申:最鐘意食肉

雖然都係素食，不過要其他人改，陪佢一齊素食真係over咗雖然我有時都叫朋友去齋鋪，不過就一定係熟人同埋佢都話想試下先敢叫

同老公同居係咩意思

可能人地叫開老公冇實際註冊

無追到po 開頭睇#1以為樓主無咩事

離婚啦, 你哋跟本唔啱, 唔應該喺埋一齊

結婚前都知啦

嗰啲人道素食者真係多9餘。你真係咁道德撚嘅話，其實每次食肉都對個動物心存感激，唔好食剩，尊重作為食物嘅佢，咩都夠晒啦。

仔都生咗
樓主好抵得諗

為左個仔好
離婚

佢奶你西算唔算食肉

味乜春

叫佢自己煮

扣家用,再自己落街食

唔好幫佢含撚

唔會想食，但係身體會突然分泌更多口水，亦都會透過氣味模擬到係咩味(後來食d素肉發覺係一樣味度)

對肉無想食嘅衝動，但係會對食過嘅野有，例如突然好想食蛋、格仔餅同飲汽水等

人類係特別d，齋講自殺呢個行為係得人類先會做，所以無咩邏輯可言

仔都生埋先黎不滿

你不如60歲先上黎屌你老公啦

到時生仔個細蚊仔會唔會無肉食

啲素食撚永遠駁唔到蔬果到底有冇感受係咪因為佢唔識嗌你就覺得可以食佢，好多研究都講菜都有感情，切菜時佢地都會痛

食素的男人好難出軌，唔食肉都忍到，有咩忍唔到

老老實實個仔係咪你老公？
食素唔係生女多咩

咁你又比佢屌?

經典制約

唔好睇咁多偽科學新聞

之前tvb 節目素食撚自己講
生bb都難， 仲要食素

離婚
成世都係咁

On9 架你 反射神經=有痛覺？

究竟要重複依個point 幾多次有幾多無知嘅連登仔以為植物同動物有痛感？仲大大聲

*植物同動物一樣有痛覺

咁你有無睇到條臭閪樓主靜雞雞落雞粉同加肉俾佢老公食？
做佢老公真係喊三聲支持佢老公同條臭閪一拍兩散

唔覺條臭閪樓主好得去邊成日偷落肉俾佢老公食 有無尊重過人 自己唔想煮咪咪撚煮

樓主應該同老公講，撚都唔係素，唔會含
叫佢自己搞掂

素食撚都麻撚7煩

無追POST
佢唔擺肉落口咁係咪唔會奶閪??

..你唔係一早知架咩 佢食素呢件事
點解要 仔都生埋先爆
笑料

離婚啦
帶埋個仔遠離佢

掉哂d菜

你老公係咪少讀書冇乜腦嗰類人？
自己素食咪算，點解要管埋人哋？
成班素人父母咁款
再得寸進尺落去分分鐘變Anti-vaxxer，害死個仔

唔食肉唔比屌

動物有大腦 植物冇
明顯動物神經系統複雜好多
我當兩者都會痛 動物一定痛多好多倍

照煮肉叫肉食 唔撚理佢

咁佢仲有冇食你

乜依家仲有盲婚啞嫁㗎咩？你結婚果日先知佢素食呀？

笑撚死 到2019年仲有咁撚多柒到無朋友嘅撚頭話咩植物好慘好痛乜乜柒
希望你哋班仆街感受到吓動物俾人劏嘅痛苦

捐返入老母個西啦屌你老母 成班無撚知又on9當有趣嘅垃圾仲學人屌鳩素食撚

明知一個食肉一個素
實會有問題你都結婚你都有責任

素食者真係好撚柒鳩麻煩
有時一大班人出黎叫野食，要顧埋你個份唔敢叫太多肉，好撚掃興

自私到

如果唔係假膠

你地兩個係點撚樣喺埋一齊？

動物識痛同植物果種反射神經點可以相比較呀

有d人食素個出發點係唔想殺生，其實完全無問題仲幾好。唔好一見人食素就眨低為素食撚。

至於兩個人點相處係另一回事，唔係話一個素食一個肉食，就代表食素果個係錯。

講得非常之好

你老公有冇食返vitamin b 12 ,omega 3 ,omega6

因為佢哋自私到仆街
又叫人就返佢食肉仲話素食撚麻撚煩乜乜柒柒又唔諗吓自己其實幾撚仆街
仲要偷加肉落人哋度條死臭閪仲學人生仔

我有個提議, 同佢行經有植物嘅地下專登踩爛晒然後行咗去, 佢問你點解你就話好玩, 包佢覺得殘忍

之前唔係有單新聞外國夫婦都素食然後唔比肉個bb食咩
死人架喎 會唔夠營養架！

點解唔打算改變自己？

其實係應該諗下點樣少d磨擦、互相遷就呢d, 而唔係夾硬逼佢食埋肉。調番轉如果佢逼你食素你都覺得唔妥啦。

如果一開始已經界定「食素係錯係麻撚煩」，咁根本咩都唔駛講。

你地結婚個下佢就即刻變素食？
結婚之前無考慮過？
屌你講野咁假膠我都覆你就係想屌柒你

利申我都假膠

你去食下小鮮肉睇佢有咩反應

其實佢素食無問題
但屌返你轉頭食肉就...

餐餐煮白烚菜心 再比水果佢食咪算

你既尊重對d動物黎講究竟有咩意義都係要受苦同死

你同佢講 屌食植物咁撚嘔心

之前有篇新聞就係素食者要bb食全素 用豆奶取代埋牛奶個bb好似

自我感覺良好真偽善撚

係植物奶

仆野都好嘔心，叫佢唔好仆野

呢d同環保撚無咩分別
佢自己做唔影響你我會話你咁睇佢唔啱
如果佢依家影響埋你 買舊肉都話嘔心
咁真係盡早分手好過 大前提佢肯唔肯唔影響你
遲下佢惡化發癲上黎你連動物紀錄片都無得睇

仆你個街
依啲人一睇就知無腦
比我就餐餐煮肉食
你唔食就剩食白飯

我覺得係要人道屠宰,
盡可能將殺既過程縮短同令佢地受苦最小,
一下搞掂佢,唔好撚好似支那咁水煮活狗
有d國家連劏龍蝦都有法定程序,
唔跟程序會拉人話你虐待佢,唔好以為係廚房冇人知,
真係有人俾人拉嫁

肉食動物係要食肉先生存到，人類唔食肉都可以生存到，唔少運動員都係vegan，佢地都話食咗素之後令佢地發揮得更好，同埋復原得更快，只要食得均勻既話其實可以好健康
另外動物界既弱肉強食係冇違反到自然法則，現代人類既factory farming係講緊每年都有成億計既動物因為咁而死亡

你話佢健康差叫佢食返啲肉

咁上面果d素食者唔俾bb飲奶死撚左又計?
人類係"可以"唔食肉,但唔係個個得,
而且必然會缺小左d野
我屋企人都食素但我唔得,
唔食肉根本唔會飽,就算食多d飯塞飽左,
d素係個胃絕一聲磨哂,一陣就餓,
加上唔知係咪腸胃問題,一餐唔食肉會好撚辛苦,
勁多胃氣,又可能對某d野敏感,
去素食餐廳食完成個人都好撚唔舒服,
醫生就話我腸胃差

認真，叫佢睇本書叫Some We Love, Some We hate, Some We Eat: Why It’s So Hard To Think Straight About Animals

事實上醫生真係會叫你食肉
血唔夠果d叫你煎下牛扒食

中曬point
唔該班人睇吓animal farming factory 係咩嚟先學人出聲有幾多動物宜家係自然繁殖呀屌你老母
強行人工繁殖令好多大量動物受苦同死亡
仲會有大量碳排放 破壞環境
仲可以屌鳩素食撚依班人真係好撚嘢

輕鬆d就睇下銀之時同鋼鍊感化下佢

你食得太多黃豆嘢先會胃漲同胃痛
我之前都係咁，我仲要對黃豆敏感
有段時間食素淨係食依類型嘅嘢搞到個人敏感爆曬暗瘡+腸胃差
之後均衡返自己食多啲唔同類型嘅植物就無事

唔可以Breastfeeding
人類餵返自己啲奶俾下一代真係咁難？
啲牛bb連奶都無得用飲 俾你班人拎曬
公嘅就俾人劏 乸嘅就繼續無間地獄真係畜牲都不如

人類係雜食性動物
唔係草食性動物

台女30顆糞石塞滿肚 連屁都放唔到

兔仔要食返d屎唔係冇原因嘅

細佬唔食肉會唔發育，大個會比一般人生得細佬

你串佢: 素食者唔會食豬架喎，咁你又食我果隻?

叫你老公自己煮一係就落街自己買

好人好姐點會素食

anyway 唔好阻我食肉就得

發撚完癲未？睇埋d content farm片就驚到乜撚都唔食，有無大量學術論文support你呢個蛋奶工業好殘忍既point？ 無既話你同疫苗撚有咩分別？

仲有，呢個世界夠好撚多殘忍野，化妝品夠係捉好多動物做實驗，夠唔夠疆素顏出街呀屌你老母，唔夠疆你學咩人同情動物？

仲未計你身上d衫同埋你班死港女去Starbucks打卡杯咖啡，全部係落後國家既童工同埋奴工加班或者比人壓榨做出黎，呢d工人日薪連一蚊港幣都無，又洗唔洗唔著衫出街？哦，原來人類權益就唔洗理？動物>人？

同埋，第時結婚你唔好叫你老公送鑽戒比你啦，採鑽d工人都好撚慘架，全球因血鑽而死亡的人數高達3百萬，哦，死人唔緊要，死動物好緊要

最後，唔好飲可樂呀用iPhone同埋其他電子產品啦，中學都教過可樂公司點撚樣去污染環境，仲有富士康跳樓，電子零件污染第三世界國家呢

所以話素撚閪, 動物閪, 環保閪, 左膠閪, 女權閪全部都係世界毒瘤+無邏輯性既賤人，一齊組隊番森林住啦屌你老母

唔好諗住一句on9或者彈條蛋奶片比我hea鳩我，有本事你就逐樣野駁番我，駁唔到既話就顯示到你條臭閪有幾咁可笑

樓上既例子當然係悲劇，但其實只要了解清楚點樣攝取必需既營養，亦有唔少例子都可以証明全素bb都一樣可以發展得好好

我亦唔排除有d人有同你相似既情況/真係一定要食肉，只係見到好大部分人食肉既最主要原因，都只係因為覺得好食，但又唔願意承認，甚至去攻擊素食者

再者，素食唔係只係食菜，食唔同既豆類同nuts都可以有飽足感同埋冇咁快餓

比帽佢戴

駁唔到就彈埋啲埋死港女啲無理point?
原來有曬片都可以話啲片係假？你嘅層面應該點都唔會信，人哋有咩證據都係假架啦，仲可以賴依樣賴果樣，你真心可悲

無聽過cruelty free? 原來你世界咁撚細同短視
同埋講緊動物 又拉埋去人類權益唔洗理？
又係啲臭蟲論 真係柒都費撚事俾原來你個閪腦係非黑即白
死返入你老母個西啦垃圾

同你傾都浪費自己時間
繼續係自己個垃圾世界度啦弱智仔

已永久block 同依啲垃圾臭蟲講多句都曬鳩氣仲可以賴埋落港女乜乜柒柒
你老母生你出嚟真心可悲

咁撚樣叫駁唔到，睇黎食素會食撚壞埋個腦

你上pornhub見到咁多換臉A.I咩明星都比人中出原來都係真？仲未計拍戲呢d影視產品，你係咪睇fb訪問同真人show就覺得係100%真既傻閪黎？2019年仲話有片就係真，好撚天真

仲有，你一樣都無駁過，證明你個閪腦真係諗唔掂上面堆野，有無feel到自己好虛偽呀臭閪？

快d答啦，化唔化妝呀用唔用電子產品呀著唔著衫呀迫唔迫老公送鑽戒呀飲唔飲可樂呀飲唔飲咖啡呀？

陰公，駁唔到即刻驚到永久block扮睇唔到就算，同d素食撚對待其他世界不公時，視而不見既行為一模一樣，真係今日最佳笑話

咁你條腦賤閪同你班素食閪又有無堅持用cruelty free既產品only呀？無既話姐係點呀？

仲話人臭蟲論，
文中魯迅先生諷刺當時的中國人，被批評時會聲稱其他國家也有同樣的錯誤，來掩飾自己的錯誤；其名句：「凡中國所有的，外國也都有。外國人說中國多臭蟲，但西洋也有臭蟲。」

首先原來你覺得人食肉係錯既？忽撚左？
第二你確定我測試緊你對其他世界不公視而不見但又執著於食素並自認感覺良好，背後有咩邏輯時，叫臭蟲論？如果你話我食肉唔岩，我話咁全世界都食肉啦關我撚事，咁就話叫臭蟲論姐，研究下咩叫臭蟲論先好無？

睇黎我可以整條片話食素會影響大腦功能，弱化邏輯思維，再貼成班素閪唔夠人講就敗走既圖係咪即刻驚到唔敢食素？

都話你照煮肉佢食就食
唔食就咪撚食
咁撚簡單
佢唔食咪自己落街食囉

其實我覺得好多人都冇特登去了解，我以前都一樣覺得食肉係好平常，但愈了解得多就愈覺得d動物係唔應該咁樣被對待
我唔否認食肉係個人選擇，係唔明點解d人唔肯承認自己食肉只係因為覺得d肉好食，甚至去攻擊素食者

緊係浪費時間啦，諗極都諗唔到點掩飾自己偽善呀嘛得啦，見你有努力用個閪腦轉幾轉，識彈d咩cruelty free同埋人講你又講既臭蟲論出黎，已經好叻，繼續扮睇唔到，block哂d駁唔到既人，然後自我感覺良好啦下

雜食性一定係指食肉？人類既牙齒同消化系統其實係同肉食性動物有好大分別
食素唔代表只食菜，係包括其他豆類同nuts

咪撚on9啦
咩都二元化
雜食性係肉同素都食
唔係代表食死一樣
長期食死一樣個身體會出問題

樓上果件臭蟲仲可以話啲片係假係呀六四都係假架on9仔
佢仲衰過中共隻狗我都想好多嘢都係假，繼續自欺欺人等自己好過啲
我就係唔鍾意俾依班賤種無理攻擊素食者

講到素食者要做到面面俱圓
會唔會係佢班人神化咗素食者？又要攻擊素食者又要對佢哋道德要求咁高？道理何在？

痾篤尿照吓自己個樣睇吓自己做唔做得到先出聲 無就唔該收嗲啦垃圾

睇埋下面幾多人利申自己係素食撚但都覺得好好笑

同連登班清泉絲一樣，想透過利申搶fo真係連呢d小事都睇得出班素食閪幾撚虛偽

求其煮條菜比佢食咪得囉

乜呢位傻閪仲未走呀？
話你素閪片假就想拉埋六四黎講，
屈埋我係中共隻狗
想引起連登仔既仇支情緒黎仇埋我
好古惑呀你
sor9ly，我唔係中共隻狗，唔係所有食肉既人或者唔輕易信content farm片既人就係中共隻狗，訓醒未

唔係要你面面俱圓，你可以繼續keep treat animal nice and treat people like shit，但最好笑係你地唔肯認，同埋死都唔認自己虛偽+無邏輯

結婚前唔知？

你同佢結婚既時候有無宣誓
無論貧窮富貴，健康疾病，都會永遠愛對方
而家只係額外整碟素菜
睇唔到有幾為難

其實真係有，現今Factory farming係好殘忍，但亦係standard practice黎，唔通你覺得d動物全部都係好乾淨，一d都唔狹窄既情況下生活？死嗰陣係完全冇痛苦？

就拎蛋奶做例子，哺乳類動物都係要懷孕生育，雌性先會有母乳提供俾下一代，為咗應付龐大既乳製品需求，就不斷強迫母牛人工授精，不斷生育，再係生完之後短時間內將母牛同牛仔隔離，呢個過程係為不斷循環，直到母牛身體承受唔到為止。

而為咗有大量既母雞生產雞蛋，d雄性雞仔一孵出黎就會被機器攪碎/用袋焗死，因為佢地對蛋產業係一d用都冇，養大佢地太浪費成本，而雌性雞仔會俾人剪平個啄，因為怕佢地係惡劣既生長環境下互相殘殺，而成個過程係冇麻醉下進行。

同埋而家有好多cruelty free products, 真係可以做到用呢d產品之餘又唔傷害動物，我個人就真係素顏出街，食素之後皮膚都好咗好多。

同埋點解重視動物權益就等於覺得動物>人？我相信有好多重視動物權益既人都會重視你所講既野，你所提出既問題其實我都知，都有去避免做成傷害，我亦都唔飲可樂唔飲咖啡一年唔買多過十件衫褲鞋，亦知鑽石係好殘忍所以都唔會要求男朋友買。

但你都講得岩，人生於世上係少不免會對環境做成破壞/對其他生物做成影響或威脅，唯一可以既係生存之餘又去盡最大努力去減少呢d傷害，咁又有咩錯呢？

我反而想知你係因咩原因而咁激動、咁反感

樓主係肥婆

咁你話人係肉食動物，又點解釋人既牙齒同消化系統係同肉食動物唔同？

樓主塊西 味道一定好濃

其實真係唔明點解佢要咁激動
不過我諗可能係佢本身都係個有道德觀念既人，係接受唔到自己既行為同道德思想上有出入啫，所以而家就咁極力否認所有事實，同埋透過攻擊素食者而令自己好過d
呢個係我諗到唯一既合理解釋，希望佢可以好好面對自己

你可以繼續覺得我地偽善，但只要有任何一個機會可以為動物發聲，可以令更多人了解現代factory farming既情況既話，我都會去做

姐係咁講，你會覺得食用動物相關既野好殘忍，但我覺得呢d叫food chain，世界上仲有好多好慘既事教識左我，弱肉強食係一件非常自然既事，所以我唔會去同情食既動物肉有幾慘，當然我都會好反感人虐待寵物，我認為我呢種價值觀，係社教化既結果

我都好欣賞你會身體力行去對抗好多世界不公，亦知道你唔係偽善既人，咁既話我就覺得無野，不過既然價值觀唔同，其實講黎係無意思，所以你唔應該迫我食素，我都唔應該迫你食肉，大家無影響對方就可以

至於我咁激動，因為我睇唔起一d偽善又無邏輯又要迫人跟佢做法既人，我以上講既世界毒瘤入面，指既就係呢d人，如果你自己摺埋一二邊食素，唔會影響人又唔會對其他不公視而不見，又會逐個point解釋番既，咁其實無人會對你反感

素食閪唔走出黎搞搞震咪唔洗俾人屌囉

雜食性有唔同既牙齒有咩問題？
仲有你確定人同草食性既牙齒又一樣？

上面話扑柒我條撚樣原來叫哂我死番老母個閪，又overgeneralise我撐六四，又叫我痾篤尿照鏡又話收嗲原來唔叫激動？本身仲以為你係理性少少既人，點知原來都係一樣雙重標準

我係接受唔到你d素食撚雙重標準自欺欺人先咁激動呀，扮咩好了解我

又唔洗咁激
唔同既野都有唔同既人做,
不過素食/女權/環保真係特別麻撚煩姐
好似環保咁,毛啦啦又迫鳩人唔用飲管
拿呢d就真環境啦

唔似麥記果d仆街借環境cut cost,
你屌佢d環保西就講埋d乜撚野海龜好慘
有d仲搞笑,俾個杯人人地唔記得照俾杯就撥婦罵街拍片上網

呢個年代仲有人咁叫屋企人話 難得 應該好仔黎

認同，大家個嗜好興趣咁大分野都重夠膽同佢結婚過人世
重要蠢到同佢生仔，婚都離唔L到
都唔知樓主點捱到老

我認同呢個世界係弱肉強食，只係覺得我地只係咁好彩生而為人，人類已經比起其他生物多好多好處，所以都想盡力去減少其他動物既痛苦。

食唔食素係個人選擇，價值觀唔同真係冇得迫，只係想更多人明白同了解食素背後既意義，知道你都係有道德觀念既人，有盡自己所能去減少傷害就已經足夠，亦都好開心可以同你有理性討論

食素啲精係咪冇咁腥？

但市面上果啲所謂嘅芝士唔係純芝士wor
純芝士係燒佢會一滴滴咁融，因為佢係用新鮮生乳做
普通芝士，例如超級市場啲片裝芝士係0芝士含量，燒佢都只會變黑唔會融
想知佢哋係食邊隻

其實你係咪文盲？
你邊隻字見到我話人類係肉食性動物？
我話人類係雜食性動物
雜食性動物唔同肉食性動物好出奇？

咁你點解釋如果人長期只食肉/食素好易出問題?

草食性既牙齒同人既牙齒的確唔同
我諗絲打係想指出，人係雜食性動物，但唔代表好似肉食性動物咁一定要食肉，雜食係可以指其他豆同堅果類

爬左文先啦臭貨

煮佢啲野煮到好清淡 自己個啲煮得好香

因為動保而食素，但係又食奶製品先最on9
知唔知揸牛奶有幾唔人道
奶牛慘過肉牛好多

因為你要含腸仔，理論上你無可能係素食者

咁撚自私

吓 真係要食素嘅話 個B連奶都冇得飲

咁我覺得你一開始個留言激動啫，後尾見到你有理性討論都好開心架，同埋冇諗到你係因為假定咗素食係偽善所以先咁激動架嘛，所以咪嘗試去了解你諗法，希望你唔好太介意

死返出去啦素食撚又想轉移視線 冇人話動物俾人劏唔慘但憑咩話植物係完全冇感覺？乜素食撚做埋科學家架？世界萬物有反應都可以同佢覺得痛冇關，真係你地先識講，你地咪繼續當睇唔到囉根本你地班人係應該乜撚都唔好食

「科學家指，當有人摘取葉子時，傷口便會分泌出一種防衞的荷爾蒙，同時提醒植物的其他部份出現危險，要保護自己，這種物質的作用跟人體的痛覺訊息類似。在這個過程中，鈣便會在植物的細胞間傳遞，而且植物比我們所想像的更敏感，即使是一條小毛蟲爬過，植物也會產生類似反應。」

咁撚on9 你又同佢結婚仲要生埋仔

笑左尋晚大部分仲係一面倒叫樓主離婚，屌7個老公乜乜乜今日一睇返即刻成班素食撚全面進場，你班垃圾咪一樣係度浪費地球資源人地咁辛苦養啲畜牧出黎，你地一句話自己素食者就唔要，但係冇幫手諗下點解決已經養左出黎甚至已經變左肉既佢地，又唔出錢幫人處理左啲肉，真係少少都唔覺有幾偉大咪撚好似覺得自己特別高人一等咁啦

白飯同菜 搞撚掂

一訓醒勁多comment

好唔阻你，大家傾下姐
利申一日多數兩餐素

樓主，你話佢d精有草青味好難頂，佢唔食返肉就一世用dom扑，或者唔扑
睇下佢點

我一早就知你班廢柴會拎依篇嘢出嚟
傻閪睇字啦文盲

係咪翻譯日文翻譯到中文字都唔撚識睇呀八婆？

弱智有樣睇 你唔好講斬伐紅樹木都值得同情？佢哋都為咗生計好慘慘豬啊
但成個環境徹底破壞又點計呀？
無人覺得食素者高人一等 係你依啲死臭閪成日神化咗素食者遮

人奶唔得呀

樓上條臭閪話素食撚好撚高尚睇唔起佢哋啲食肉撚架，仲話咩唔可憐吓畜牧啲人真心想知佢個腦咩構造

計我話你班垃圾肉食撚最撚高尚
食咩都要你管
又要個世界圍撚住你轉 個個都要就曬你食肉 跟住又話食素班人好撚高尚呀乜乜柒柒
又臭蟲論話你班素食撚唔關心人類
真係好撚on9
真心想知你哋邏輯邊度嚟？
又話煩又盛講真宜家有迫你食咩

屌你係咪素食上腦到傻撚左呀
有冇睇自己打左啲乜呀你自己咪就係其中一個神化素食撚既臭閪囉

家下咪就係屌緊你班on9素食塔利班道德綁架人要人跟你地果套囉，你地係咪精神分裂架 好似樓主老公咁，佢要逼個仔做素食撚呀，仲好意思講邊有逼，而家個世界圍住你地轉就真啦，大家都食一樣餐單上既野一樣俾咁多錢，係你地班異類要特殊餐單要特登度身訂造啲食物黎服侍你地，跟住間餐廳有人食緊肉或者冇素食餐單就要公審人地餐廳呢啲都見唔少啦

世界三大反智團體：素食撚，環保撚，女權撚
你地啲反智撚全撚部去哂堆填區就啱啦阻撚住地球轉

人地咁辛苦養啲畜牧出黎，你地一句話自己素食者就唔要，但係冇幫手諗下點解決已經養左出黎甚至已經變左肉既佢地，又唔出錢幫人處理左啲肉，真係少少都唔覺有幾偉大咪撚好似覺得自己特別高人一等咁啦

打完扮唔記得？
素食者唔要，仲有班肉食者
無讀過econ 唔緊要 少少common sense 都有掛 有demand 就有supply
你咁都唔撚明

反駁啦臭閪
又話咩植物有痛感好慘嘅？
宜家證明咗未呀臭閪？
你依啲賤種生存多一日都破壞地球啦
樓主條臭閪係嫌麻煩仲迫返佢老公食肉，
又扮睇唔到呀？

笑撚到呢個方法好正，little albert啲fd

所以？？ 咪講緊你班素食仆街先係阻撚住地球轉囉，快撚啲死撚哂佢啦正一低端人口仲要唔撚認你自己都係神化素食撚既其中一個臭閪喎你上面串肉食者先高尚呀嘛，呢句野咪又係間接證明左你覺得素食者先係真理囉

咁佢呀媽一開頭洗佢個仔腦叫佢食素唔係迫
咁係咩？

你咪又唔肯正面答我請問你地呢班素食鍵盤撚為呢個世界做過啲咩有價值既野呀？淨係識不斷浪費仲要覺得自己做得好撚啱

所以乜鳩？問緊你呀？你做乜鳩？無腦架你？
真係on9 臭閪嚟應你都費撚事
自己講完仲1999 讀得書少都唔好獻醜啦

算啦樓主做咩戳穿佢啲素食撚最鍾意自欺欺人，自己先係扮睇唔到，跟住實係覆你話你老公咁大個人自己唔識諗咩，咁易俾人逼到變素食者你老公都有問題，實係咁答信我

咁請問你班肉食撚做過啲咩有貢獻嘅事？
除咗傷害動物同破壞環境之外？
你都好意思問，問吓自己啦臭閪

你可以當佢細個唔識 咁大個自己識揀喇掛如果大個都照俾人迫到食素 咁無嘢好講啦 當老母on9
我不嬲都唔會迫人食素乜乜柒柒
只係有啲弱撚智又衝出嚟嘅柒嘅垃圾睇唔過眼

得啦得啦死返落去啦淨係識反屌，連一句有論點既野都覆我唔到，問緊你地有乜撚貢獻呀？唔識正面答呀？點解要啲餐廳就哂你地呀？又唔識答呀？

講真有少部份素食者真係會做好自己唔逼人唔批鬥人地食乜，但你唔撚係囉佢地真係多撚得你唔少，係咁間接抹黑佢地搞到啲人以為所有素食者都好似你咁on9同弱智

咁我地人類天生食肉 係正常食物鏈黎
又唔係填海起樓個d破壞大自然生態
咁你唔好話d 狗傷害動物？

我淨係知人類點解可以由猿猴進化係因為食左肉，個腦有足夠營養去發展
根本逼細路仔去食素就係反智
即使樓主係有陰佢老公食肉，佢老公又唔係宗教原因所以茹素，食左肉係咪會落地獄先？
而家係佢老公成家逼樓主同佢個仔食齋，樓上條洗板素食狗就扮睇唔到，淨係話樓主逼老公食肉
果然食得菜多個腦唔夠營養就會變弱智

真心想知啲餐廳點就曬？
你講緊一間素食餐廳成間都無肉食你好嬲丫，定部分餐廳有素食餐單你好嬲呀？
如果你連依啲都接受唔到，咁你個人都幾可悲下，人哋餐廳出素食餐單就係想吸引素食者嚟食，賺多啲錢俾多個option 佢哋，

而你條臭閪，就同人倒米，話佢哋阻撚住曬
你係咪腦裝屎架究竟？
抹黑講緊部份素食撚on9, 你都幾勁喎可以代表曬所有素食撚屌鳩曬佢哋

咪係囉

性欲都係肉、唔可以食，d精因為佢開心而死左好唔人道

人類係天生雜食動物嚟
唔係肉食者 如果你咁都搞唔清就算啦
建議你哋離婚

當時點解要同佢結婚

天生食肉唔代表只係食肉

咁我想問佢食素有咩問題

問緊你呀都未答有乜撚資格反問人呀你自己上面夠識話斬樹斬草係破壞環境啦，咁你剝削左啲菜既生存權利同時破壞左綠色環境又點撚講呀？仲未講有啲地方既種植環境極差，又係咁加農藥黎逼啲蔬果生長得快啲，根本就唔係正常既培植方法，有啲受唔住農藥太勁既蔬果咪會失收、枯萎，同樣地動物受到咁既對待都會變瘦或者生唔到肉，咁點解都可以話植物就一定100%係冇感覺？講到底咪又係你地自己覺得佢冇feel就可以食偽善到仆街

on 撚9 唔食肉邊吸收到唔同營養呀，最簡單蛋白質都冇啦。 屌你唔好同我講豆都有， 係唔撚同

開頭我都尊重佢食素
同佢出街食飯我為左可以同佢分享野食咁我都只係叫蔬菜類
但自從個仔出左世後佢就開始叫我餵個仔食素
我當然唔願意
我想佢試下肉 再叫佢自己決定做素食者定食肉
話哂肉有豐富蛋白質
再近排個仔開始去nursery
佢竟然叫個到d職員唔好餵肉 話佢係素食者黎
我當場話唔係呀 咁樣
跟住又嘈過

唔想 copy and paste 都幾長
煩請留意下面少少既comment

唔浪費時間同上面啲臭閪屌嚟屌去
認真，好建議你哋傾吓，
而唔係大家迫大家食肉/食素 跟返佢果套
亦都唔係偷偷地落雞粉果啲陰陰濕濕招數
真係好撚仆街 你知唔知佢知道嘅話會有幾崩潰
我相信你老公係好想你跟佢食素，你咪表達返自己其實不嬲食開肉而唔想食素，大家互相就吓囉

至於個仔咁細個，食啲乜都係父母決定，其實如果我係你，我會照帶個仔落街食肉，最多唔俾佢見到遮

咪就係囉

我哋覺得無feel就食？生理構造大於一切
真心同啲無腦嘅人好難傾落去
無腦臭閪真心難頂

你咪撚癲啦講到好似素食者係幫間餐廳賺大錢咁撚自大如果本身冇你呢啲異類，啲餐廳一樣可以賺好多食肉獸既錢，有啲餐廳一樣推緊食肉獸放題優惠黎賺錢，憑咩話素食者有份幫到佢地賺錢？仲有要間餐廳就哂你地素食撚既事例多不勝數，咪撚又扮睇唔到啦，之前都已經有單係大家樂或者正常有肉有菜既餐廳啲素食撚係度批鬥坐佢對面個食客食肉唔該自己google下啦，愈多呢啲事發生就愈無可否認有啲素食塔利班係反肉反到痴撚線，但本身冇素食異類出現根本唔會有呢啲問題衍生，而家啲人聽到素食撚都反就係多得你啲人唔少，本質係好事都變壞事

你都on9 你咪入曬所有素食撚數囉
咁撚鍾意以偏概全
你咪又係影衰緊啲肉食者 無腦臭閪

驚嫁唔出
好多女人都係咁嫁完先後悔，根本唔夾去結婚重衰過單身

其實我呢幾年都食少左肉 有時所全日得一餐有肉
都瘦左唔少都開心嘅
或者等佢番工時自己煮下牛排咁樣
但每次一食落口就諗 屌如果佢都可以試下就好啦
再有時我炒肉炒到好香
想俾佢試下又唔食得
真無癮

個仔個方面我一定堅決俾佢食魚或肉架
養到佢肥肥白白先算

真心身邊啲朋友食肉我都無咩所謂
大家都互相尊重大家難得見吓面聚吓
邊似得你依啲八婆咁撚斤斤計較？
係你依啲格衰又無腦嘅賤閪真係垃撚圾拎埋啲垃圾point 出嚟當正真理

所以咪話你地弱撚智囉生理構造大於一切，冇心冇腦冇神經線呢類野既蔬果就唔可以有主觀感覺唔可以覺得痛，人地個考究話植物冇感受你就信撚到十足，明明同時又有研究話佢地一樣識痛只係難以表達你地就當睇唔到，完全唔研究係真係假就信左佢一定係冇感受先，你呢啲人咪又係冇撚腦

你素食 關我撚事？
逼鳩人食=仆街

我好開心聽到你咁講
請原諒我之前咁大力屌鳩你
咁其實對你嚟講都係好事嚟
樓主如果你真係好想佢試你煮嘅嘢，
你可以試吓買啲植物肉俾佢試吓，
宜家好多地方都有得買架唔似以前果啲一味油同無營養
宜家好多植物肉都計算曬啲營養同真嘅肉一樣，而口感都好似

個仔果度，我都同意，天下老母都想自己仔女健健康康，你哋都加油

咁妳又結

無撚腦話人無腦，你真係忽忽地
其實好多研究都做緊，如果植物真係有痛感，成個構造都會好唔同
不過唔同你依啲臭閪講，浪費時間

好似係你自己覺得冇所謂咋，人地有冇覺得冇所謂你都知呀？自撚私素食撚就係因為間唔中先見面先唔出聲屌你咋你咪又係當正自己係真理，老實講我又真係未撚見過會有肉食者去勸素食撚試下食返肉，一黎係怕鳩左你地麻撚煩又成大套理論講食肉點衰食素有幾好，二黎呢個咪人種上既分別囉你地呢班垃圾異類淨係覺得食肉就係錯，咪話你自己唔係丫大家都係鍵盤戰士我撚知你現實中有冇逼人食素呀？

但事實係你地班異形逼人食素既事同埋要人地餐廳或者同行人士甚至路人食客就哂素食撚既事例就多到難以盡錄，前幾頁我post果單素食父母逼個五個月大既bb食素你又當睇唔撚到啦下話

餵佢食返自己d精

係佢面前一邊播殺牛嘅片，一邊食牛扒，好享受咁

串9個素食撚

自我中心到，連人哋咩感覺都要你管？
似乎自私果個係你，連人哋覺得開心都唔可以，一定要跟你果套真係痴撚線

勸返食肉咁一定有嘅，我都試過遇到，
咁又點你無見過就代表無？
我想問勸唔勸食同唔食肉有咩問題？
最尾點揀都係大家選擇嚟喎

我講到明無話憎肉食撚，係你依啲自以為自己啱曬嘅弱智閪好撚難頂遮

咁你咪就係睇唔到植物有無痛感研究既一群囉家下素食撚都做埋科學家咩？你地有咩資格去否定植物有痛感既研究？佢地構造上同動物唔同就代表佢一定絕對係冇痛感呢個理論本身都夠哂on9，你地用動物構造把尺去量度植物咁佢地構造實係唔撚同 動物有痛感係因為神經線同埋腦部接收到疼痛感，咁植物有痛感係來自其他部位發出既訊息又唔撚得既？

最撚睇唔過眼你地班素食撚判死人地辛辛苦苦既植物研究一定係錯哂人人都淨係信死一套理論咁個世界仲洗撚做研究呀？醫學研究都慳返啦好似古代人咁信抽血能醫百病咪算囉，仲有飛機根本唔應該存在，因為根本冇任何先例同構造參考可以證明佢飛得起

以為呢個係樓主回覆黎

死都要拎返渣沙都忽忽地

好啦用神經線嚟講植物無痛覺又唔得，又話咩植物好多嘢未知未開發點知佢唔痛呀，咁你又點證明佢痛呀？連最基本嘅決定痛楚嘅系統都無？你做人真係無common sense 架喎
好啦又話咩自己覺得無feel就可以食，我屌你老母你真係弱智架喎

我家禽素，唔食野味，點睇

你做返你自己
唔洗理佢
你都叫你老公比個仔自己簡
你同佢講 食唔食素有咩問題？
唔食素會聰明啲？
定係會覺得自己高人一等？好自豪？虛榮感？
因為佢一個人既喜好要成家人就你
佢當自己老馮？

你老公都痴痴地線

咁煮飯時一碟菜一碟肉，大家都滿足到。出街食飯又唔一定要share既。

Btw 其實可能你都知點解決，不過想搵人認同/支持。

你識讀心呀？又知啲朋友係凳你開心而唔係心底裡面笑鳩你地班異類 就算見到勸返食肉既例子係有，但實唔夠你地啲逼人食素既例子多囉勸食素既人上哂新聞但勸食肉既人唔會已經證實左個世界係幫邊一面啦，呢個世界係睇比例既好冇，好心你地咪撚活係自己世界度覺得樣樣野都真善美啦，

如果真係勸唔勸食肉食素係自己有得揀，咁樓豬都唔洗開呢個post問人點睇啦 你地當中好撚多塔利班都成日道德綁架人，總之你一食肉就殺生就要落地獄就係冇人性，咁你又唔去幫手叫你啲素食弟兄姐妹唔好咁撚偏激？仲有都係果句，蔬果唔識出聲唔識表達生理構造唔似有痛感既動物就係冇問題食得呢個歪理真係難以認同 繼續選擇性眼盲啦你班異形

咁撚認真嘅
正常連登仔應該問左啲精咩味先

你老公讀文科出身？欠奉常識wo

拿又選擇性眼盲呀咪講撚左好多研究都證明左佢地可能識痛，唔識就自己google啦屌，前面最初我都post過架但係你當時一下就判死人地既研究係錯植物一定唔會痛，咪撚扮唔記得自己打過啲乜啦

你老公唔想個仔發育遲緩既話，俾呢個po佢睇

好似前面已經有人問左

咁你講曬啦
全部都係自編自導自演
連人哋咩感覺都assume 到

咁啲肉食者有無叫你唔好咁撚痴線死都話素食者呀？

樓主都講到明唔理架喎
你又扮睇唔到呀？不過你最鍾意先入為主架啦睇唔到都唔出奇

起身見到15頁comment 我都呆左

睇左成兩版都冇
此風不可長

講到口都臭啦，反射神經係咪會感覺到痛楚呀？又要返返去呀臭閪？

有咩好嘈
食咩自己選擇

我每餐半份都係素，係咪半素？

無乜點睇，我唔會分人地食唔食牛羊之類，喺我眼中都係一樣都係普通人一個

btw野味係乜

我不嬲都覺得係 不嬲都唔理 亦都管唔到
但佢好撚癲架 連人哋咩感覺都估到
仲assume 所有人同佢一樣敵視素食者真係忽忽地

唔係你地果班逼人食素既異形點會搞成咁 又多又煩正一小強一樣，肉食者唔會叫人唔好批鬥素食者係因為成件事咪就係調返轉囉就係你地啲素食者惡到要人地就哂你地，正常中由細到大都係平均咁食肉食菜，而家個世界變左食下肉都錯，咁都覺得冇問題死唔認個事實就係素食撚逼害其他人，得啦你咪繼續扮睇唔到果班同類囉

好似第十頁開始先有人問
大家當左感情台咁覆

個moment咁似同性戀啲post

收皮啦咪撚而家先黎扮中立，你係真係唔理就唔會覆我一開始個留言呀post單研究出黎恥笑下你地就即刻起哂鋼，一早就睇穿左你同果班異形差唔多，冇資格扮中立呀

有無link

唔好啦
自己搵

無聊想問素食者啲精係咪真係冇咁重味

最初有敵意開人波既係你跟住做中立既又係你真係唔知邊個自導自演，黑白臉都唱哂佢啦，係咁唔在意就咪撚覆啦，我個恥笑留言都好明顯表明左係憎你地班素食異形，咁你仲唔係特登搵交嗌

扮咩中立呀傻閪
你咪睇返我之前啲留言
研究有咩好恥笑？咪扮啦俾人篤爆唔係痛覺仲死都要拎返渣沙 始乎柒果個係你喎仲以為自己好叻
你個人真係幾有問題覺得人哋係點係點

應該話當時事台咁覆
素食膠缺乏bio知識眾人惡之

你先係最有敵意果個喎阿姐
你一開始post 條link 好明顯以為自己啱撚曬好威威仲一味屌鳩素食者 我都係quote 你再屌鳩你咋喎點知之後咪又係講埋啲廢話自我中心到呢

講真你係咪真係咁唔知醜

你樓上果件又唔見得好好咋喎

咁有咩唔笑得家下你咪又係管緊我囉，就係想笑鳩你地當哂自己果套係啱，有對立既研究就當睇唔到，事實你之後既回覆都證實左係咁仲叫我睇你地果篇研究，咁同逼人認同有撚分別呀？仲講自己理唔到人地點選擇，咁你就咪撚理我選擇笑鳩你地班異形啦

睇返你自己覆我第一篇留言先好出聲啦仲話自己冇敵意，一開波就鬧左個研究先仲話只係quote返黎屌，你地班人就真係唔知醜啦，呢個咪就係你一路唔肯認既素食素心態，明明內心就係想屌鳩人地食肉想全世界都係素食者，但又要扮到唔care又話理唔到人地點揀，好撚假呀屌你

咁你嫁畀佢托咩屌

佢地話豆粉係多protein 過肉

仲有我未覆你之前你咪好叻人身攻擊既又扮唔記得呀？我so far屌親都係地圖砲屌哂你地全部異形，起碼我講到家下都冇問你地係咪食得太多素而唔撚識睇字，問題係出於你地啲異形朋友係咁逼其他人食素同埋你又覺得人地既植物研究係on9、多餘，淨係睇結構都唔洗做研究啦，如果真係照你地套理論咁而家啲科學家研究團體肯定係呃飯食同埋呃政府錢做研究啦你地有冇諗過人地就係想證明植物一樣知痛，一樣會有感覺，唔可以再用因為只有動物覺得痛黎做素食既藉口，當科學真係證明到植物係100%會知痛我又想知你地到時會選擇食乜

都啱
不過植物protein 係好過肉類protein

Plant-based protein has been shown to be much more beneficial to the body than animal protein. This is because it also contains healthy accompaniments of carbohydrates, fiber, vitamins, and minerals...in other words, they are “package deal” foods.

Animal protein, on the other hand, is devoid of fiber, which leads to poor digestive health, weight gain, and cardiovascular disease. It is also typically higher in fat and cholesterol which are major risk factors for chronic diseases, including heart disease.

Animal protein also comes with an increased cancer risk due to their higher proportions of essential amino acids. This causes our bodies to produce higher levels of the hormone insulin-like growth factor-1 which can lead to cancer growth.

One of the proteins found in dairy, casein, is also strongly linked to several types of cancer.

又assume 人哋覺得植物研究好無聊
我想問你邊度睇到我有咁認為？
又assume 人咪點樣諗 啲餐廳又點樣諗
你點解可以將咁多假設性嘅嘢套落人哋度？
全世界係咪要圍住你轉覺得你啱曬你先覺得開心？

覆埋依個唔覆，真心同唔到啲自以為是嘅人講嘢，下下覺得人哋點點點，又屈人哋個諗法係咁，咁你講撚曬啦完全曬鳩氣

你唔係咁諗洗撚用其他研究反擊咩又想做哂黑白臉，你上面講左幾多次植物一定唔會有痛感，又反問構造唔同點痛，喂咁人地個研究真係證明左佢係可以覺得痛架嘛你要駁咪搵返個科學家問囉，你點諗自己知啦基本上你你上面成串都係講緊呢樣，仲唔認

走啦素食撚我就一開波擺明車馬係唔撚妥你地班異形既 話人屈你，你咪繼續活係自己世界裡面繼續睇唔到你班同類有幾煩有幾偏激，唔係你班同類咁煩點會咁憎你地呀，素食件事本質係好但係俾你班人搞衰哂囉就正如有啲老一輩食素為左神明保佑，祈福積陰德，唔會逼人食埋一份因為呢樣係為自己同家人祈求，咁同樣地唔會有人去憎或者去批評呢班老人家食素，你地明唔明你班煩人同呢班老人家既區別？

認真答
真係冇咁腥
同埋係好吞d

咁又無理由因為咁而否定一個人

你話一個好動一個好靜就有得傾
食嘢日日食又唔同講法。
開講都有話 u r what u eat

聞落去呢？

其實食素又好 食肉又好 關其他人撚事咩？
呢個係個人選擇
上面有人講運動員食素會發揮得好
但亦有唔少出色既運動會係非素食者
邏輯上以偏概全已經錯哂

同埋話食肉既人殘忍係因為背後不人道既生產
但明明問題係出自班商人生產方法上面
但要調轉黎講話食肉既人有問題

你頂佢唔順，想佢改，但睇過勢佢唔會改到，因為佢覺得冇問題而且已經變咗原則問題，講食素係唔係合乎邏輯根本就唔係問題重點。

而你都就快就佢就都發神經，咁唯有攤出嚟講，因為已經去到傷感情嘅地步。佢唔肯改，你又唔肯遷就，咁咪唯有分開。

如果你地係真感情，確實始終要有一邊要妥協。

事實就係有班偏激者搞到原本係好正常既事引起大家反感

走塑 女權 都係同一種情況

明明樓主都無迫佢老公食肉，但佢老公全家都迫樓主食素，到底邊個唔尊重邊個
啲食素撚最大問題係覺得食肉者好邪惡，極度排外，你可以用唔同理據勸人食多啲菜食少啲肉，但唔好迫囉

我冇問你呢啲野喎
btw有比教先有結論 已心照 -3-

淨係俾生菜佢食
大魚大肉俾自己
理閪佢話唔識整

有印象好似有人問過

係清d 無咁‘工’鼻

係真架
有次去印度餐食飯
叫左碟羊 （得我一個食肉）
佢呀媽即刻黑哂口面好似好卑視我咁
又當住個waiter 面前話嘔心呀唔好呀咁

真 都唔化
走塑問題當年落實左膠袋徵費後已經漸漸係潛意識裡改變左絕大部分香港人既環保意識，好多人會自己帶環保袋果陣亦冇人會因為你用膠袋而鬧你，但而家啲人癲到人地用乜食乜都要你管變左唔跟佢地果套就俾人拍片影相公審，根本就唔係佢地口中成日所講既「唔會理他人亦改變唔到」

巴打溫書上晒腦?

中途轉素先學人講斬雞劏豬呢啲嘢好L嘔心

咪係囉
食左肉都大半個人生

咁前個大半人生你咪係罪人

唔好俾佢食你塊閪，係肉黎！
你亦唔好含佢條撚，因為都係肉黎！

好好 ！ 冷靜

痴線
乜都加芝士証明唔夠飽啦

其實有時食素會肥過食肉
加工/炸物嘅齋分分鐘肥過乜啦

（利申：每星期會green Monday 素食奶素）

係唔夠飽
佢地成家都係大食底
以家只食菜
仲更加唔夠飽

係咪膠post 未結婚前都知個老公食素結婚後先黎投訴 同嗰啲女人投訴老公食煙叫老公戒煙一樣咁on9

唔係膠post
你有睇上一頁comment 就知架啦

講真間唔中食下素無所謂，餐餐都係咁真係搞唔掂。
不如叫你老公試魚蛋奶素。

臭鳩死全家

極端素食撚死全家

好慘
點頂呀成世
如果未生仔都可以離婚呀

有時整左蝦都會叫佢試下啦死都唔肯

咦 我認得你

為左呢個問題而離婚？ 好似兒嬉左d

點忍成世

煮同一碟，但他自己挑菜黎食

早晨 我呢到岩岩起身

我女朋友都係食素，我係食肉，大家一齊左4年，開頭都戟戟地，但而家完全無問題。

點樣調整？

英國